[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2169)

SLOW

Fast

差0.01秒 ON 9?

2-1！！

Slow

曼聯定水晶糕好

爆到呢

tina 0:1

意甲賤種唔補時攻緊照吹完場
歐洲足協咁多年都唔理

Both

?

痴撚線 英超 全撚部贏2球先贏半
買水晶宮算

美乙

英乙

下盤多到

正常玩算了

有冇英國波大波過關推介

我朗出黎刷角未

18-21

有冇手足同我一齊懶獨特買哈仔？

第2 3關已經斷

屌 帕爆左我個半和

重心找卡數

祖半格得唔得

今晚下盤放題

踢得好鳩下

曼聯應該串到

LM

紐卡素強陣

李城放題

中哂頭5每人100

Lm

我

lm

我了

dcf

今日有運 allin曼聯！

雲加:
愛華頓

曼聯了

李斯特城

你贏左

696 強陣 d fd

李城未必俾鏝炒到 上場贏車

蔡仔識騎

連登大船:卡數? 咁信肥賓

49000

列斯聯 落力治 加油呀

主場都輸 冇咩冇可能了skip

識買波應該會買曼聯

曼城西左兩場 係時候正氣番

冇馬仔

水晶宮正氣多場唔該

嘩屌拖肥1分鐘10

0-1愛

拖肥秒

愛0:1

又要靠朗?

愛記

般尼廢過狗

仲諗住般尼會和到

屌你老母joehart 好彩幾舊水姐

快撚到

拖肥上場都係入波先

買左鏝 有無人陪我驗腦

唔講雲加真係連中4口？

我曼個陣

雲加咁準

咪呀

屌反手啦 阿特追和 唔撚gel頭

得我要熱狗

鏝比人入未

森林場波唔見左

狙可唔可以刷多七角

點撚解joehart可以咁撚廢

我祖

英超角大死撚到呢

放心 pickford都係尻

曼又妹咁

博洛super

森仔比角

我鏝等豬？

雙曼快入波啦

好快入

唔入都唔人地入下

利撚讓2球半 似死了

狙刷多五角我食屎

印象中聖誕快車英超下盤係多到嘔

利1:0

利gold

利1-0

哈德斯菲門前3碼飛機

曼 水晶 跟住死ok?

我曼差d輸

卡素

曼準備輸番5粒

利狗咁快入 無角了

投注部收幾點？

獌威完一場又打回原形

今日好似未開過上盤

拉素

般尼收皮

未完

般尼

聖誕屌女屌到腳軟啦
邊到仲有力

即刻開場拖肥

祖紅左..

祖88

點都有半格 博洛太廢

屌你老母joehart 廢撚到主場 10分鐘失2球

雲加有冇咁撚準

勁中

屌你老祖

肥賓咁撚廢
蛆紅埋

愛記勁撚到

愛華洗唔洗咁快

曼得一場貨仔

角細日

雲加

祖

我利咁正氣既屌

猁今季真係幾撚勁

鏝1:0

雲加岀左咩？

Mc1:0

pickford快派膠

祖記假到咁

無架啦
般攻唔到

獌 熱狗

屌你老母水晶 獌入波味

狙刷多四角我飲尿

熱goal

熱1-0

哇 屌 熱狗都入埋

李城放題 繼續

愛 鏝 熱都入
點解我會買獌

阿特

阿2-1祖

獌呢

亞大21

蛆出牙朗未

屌你老蛆

屌 垃圾祖記

英超上盤gogogo

找卡 獌 鏝 熱

般尼求贏半

祖痴撚線

上盤定律真係work
全日覺得邊場上盤最穩就買對家

點贏半法

茅夫輸一粒好了

入返球

祖真係假波 邦老師輸第一球 咁易就仆街 之後 個傻仔申請去沖涼 再馬上輸多球

Man Utd 8.5s

愛 熱 鏝 痢都入左
但我買左獌

獌進攻足球？進撚左去邊

曼聯禁屌

亞特蘭大

曼0角

李城1:1

曼

李城

華迪goal

屌鏝11

李1-1

鏝城

On9曼城

垃圾曼城

森多又唔開盤 仆街

利要拎英超了

意假 拎住咁多分 任佢開

仆街 假撚到

垃圾曼仲0:0

摩性

賤種

買左兩條3串4飛
曼x李城x利
熱x水晶x般

屌 鏝獌熱456人地啦

delph咁都可以漏

班契弟咁快逼害蘇斯克查

祖可唔可以假到俾個上盤我

買左祖同曼城 仆街

比甲半9全12

車20鏝
李城10車

買鏝果啲

獌禁屌但唔射

水晶禁屌唔入

同你一樣

搵佢打閘已經on9啦
佢替工黎

拖肥20分鐘0:3 cls

般尼幾時死

意假真係意假

愛

般尼死左佢啦

拖肥勁到#o)#xm

愛記 勁撚到

Gellllllll

阿特蘭大 對 國米
阿特蘭大對祖
唔係兩次買兩次都仆街呀

熱2-0

熱20

熱兩球

我熱

屌 熱刺正氣到 點解我會買獌

祖記求你CUP LA

鏝獌

屌 買左垃圾曼上盤

愛狗咁正氣..

叫般尼都係垃圾

熱 愛 曼 利 4串一

般尼追和得唔得。。

屌 開波前見熱狗狂回 買撚佐對家

得獌未入

諗下好

英超全上盤，快

獌廢到

屌你老母般尼作客咁撚守得 主場20分鐘輸3球

垃圾獌得1腳

我朗出黎打救上盤手足

戴夫條撚樣咁撚樣比波
好彩佢知衰飛埋去篤走

祖記咪撚和 一係CUP 一係輸撚埋佢

角呀森仔

最正氣係上次比人炒既愛華頓

呢隊西波

朗出黎
祖吸啦喂

屌咪同摩佬19樣唉

點解唔出馬素爾

冇左馬仔條左路唔撚得

75% 控球都未入

食物中毒

今年隊鏝

根本上場-6先入到5球 隊波係差就係差

馬仔係邊

醫院

屌 買左祖雲 唉

20分鐘起得1腳 主場 屌

第二腳了

我吊你個祖唔好得完場先出丙朗

又係老孫

得未呀 雙曼

son 爆seed

上盤全部含

唉3串1斷個頭祖

60幾分鐘已出
快手吸

拉未

李城有冇下一球？

連祖雲都變西隊

曼goal

我曼

曼比多球

熱拿亞刷多3C plz

我曼繼續

熱狗比人入粒就心足

here

屌你老母 水晶宮半一入未

不
入人就得

差2

祖記柒撚到

我曼繼續入唔該

鏝 獌 熱 卡數

入得幾-6下

贏一球 大家開心

唔洗了

屌你老母水晶宮！！！！

不了 準備456 大家開心

水晶宮快入啦屌

哈仔守住

6場有3場都半大

熱狗

垃圾MC半場領先唔到真係撕得飛

熱 曼 利繼續入
水晶快啦

拉素-1

屌 熱狗學咩人正氣

車阿又係呢個時間

上場好多手足贏好多錢

列斯聯都好正氣

我都贏 但今場買撚佐對家

熱刺又數鳩人....

垃圾般尼叫都費時

屌 水晶宮贏撚完鏝城 吸晒飛 今場又撚賭仔屌

屌 4x1 已斷

拉素比多3c黎

熱3:0 正氣到

刷角入波啦

正閪波

些goal

利入多粒定驚先

穿左熱 般尼 水晶點盤算

狙刷多兩角真係食屎

曼城

水晶宮

熱半主

般1-3

蛆入返球得唔得

唔得

拉生性

最城最聯 都唔識穿盤

般尼3:3拖肥 我直播食屎

博洛求你

拉素奇蹟9.5b得唔得

利 獌 求下你地入多粒

c7

曼城差門前果腳...岩岩果球迪布尼自己射仲好啦

熱狗 ： 茅夫 3:3 我直播食屎

祖繼續不敗

thx

牙朗goal

我曼唔係摩教 入完會繼續攻

蛆

曼城已經浪費左好多機會

祖正氣！

盧頓半場02

不了 熱呢期太正氣

祖22

朗！！！！！

cup佢啦c7

垃圾水晶入未

dklm唔晨早出朗

祖CUP佢

有撚用咩，和咪又係輸

屌你老母水晶宮踢乜撚 40分鐘0:0？

TRUE

牙朗救救我

救埋thx

cr7 plz cup

出左冇表現又話人地阻住哂

垃圾祖得丙朗識入波

屌卡迪夫條閪柱

9cccc

佢地話姐

鏝 獌 熱 紐

獌

曼城比人屌撚到傻

達洛差d

為左朗朗 我決定買注客W

打比

鏝自從迪布尼復出未贏過盤

屌祖 俾個半格我都好啊

2-3些

點會買垃圾鏝

Dalot好廢

利 曼半場前2粒先啦

拉素9.5b都開到 串左蛆半大 些狗全大 唔叫了

仲有垃圾祖

冇表現的冇吊得?

拉素我屌你老母

祖記cup阿屌你老母

屌你咩祖記2:2 點贏錢呀

我都買齊兩場

我朗可否俾多粒

祖俾D 力贏波啦

蛆贏波 全世界莊家就輸錢 意大利最多黑手黨
所以唔會cup架啦

蛆快連C

鏝比多兩粒啦屌你老虎

c7 比多2c

咪撚再刷狙
熱再刷多2C啦

鴨巴癲

拉素頂住！

入未呀獌

On9二場意甲簡一場買博冷，帕爾同基爾禾，喊

哥狗又呃我錢

換番walker出黎啦屌
曼城兩邊比人放題

祖記唔撚贏都咪撚刷角阿屌你老祖

鏝 獌 熱 紐
快啦

拉素入多粒啦屌

cup plz

屌買上盤開下盤 買下盤開上盤

支持

阿朗

垃圾鏝

juv 9c

朗

水晶入未

鴨3-4

朗幫幫手OK?

全格ok? 些

鏝 獌 熱 紐
入未

拉20

拉2-0

拉素好波！ 仲有祖記！

次撚次都買中冇入球
A米 拉素

跪求祖入 俾半格我

拉

頭先買左比甲

拉素串左祖...幫幫手半格都好

祖 -1c 求下

祖10c
9.5達陣

蛆刷角啦

juv 10c nice
中場又角大

10.5啊

利 曼下半繼續攻pls

1more c 蛆

9s？

10c

蛆cup啦屌

鏝 獌 熱 紐
Please

朗快入

比d信心
阿特想搏3分
應該仲有

拉cashed

求祖記cup

一世球迷

熱拿亞俾多2C啦

比多ccccc

求1c

祖-DD

比多c啦祖

蛆可唔可以比多角

1:1 都唔刷？ 蛆 垃圾到

祖入啦

水晶半場冇波入 搞咩

半9全12
11.5s 12.5s 16s

祖cup一世球迷

文迪SO傑門前踢空氣...仆街仔

祖打少個都和到算係咁

一係輸撚埋佢

祖補幾

紫百合30次射門都唔入 盲人足球

祖！

我祖!!!!!!!!!!!!!!

C7 我愛你❤️❤️❤️❤️❤️

半格 俾多粒 全格？

2:3

炸

一世球迷了祖雲達斯

juv cupped

cccc

Cup

客W 客盤 多謝你呀

祖記炸撚左

哇 痴撚線 要c呀 蛆

屌

屌 咩事

屌...

屌 炸左

Fake

屌.....

黑手黨

屌咩

雲加又贏

笑左又撚賭仔

祖 炸

含屎了

意假日常

屌你老母真係狗黎

李城唔刷角輸埋佢啦

邦老屍越撚晒位

cccccc

成班做咩咁傻要買祖記

祖玩撚完,,,,

輸撚死蛆狗

屌屌屌

Cccccccc

補幾耐？

9.5b cashed

意假黑手黨話事

bye-bye

唉 今年唔賭了 無錢了

意甲全角細

補3分鐘
但係阿特蘭大條友訓地訓左2分半

扮睇VAR比番球祖啦

訓醒a米又豬左，我屌

仲訓地

玩平手啦

A米驗完腦祖記再驗

仲以為條4x1重燃希望

10c完 ？

跳得樓了

俾多c得唔得啊

水晶宮下半場唔撚入 就jumped

冇啦 2：2ft 10c

連續兩場執返半格

無lu
10c

2球先食哂全格

Ac 祖 黑名單！

蛆記真係垃圾 波又無 c又無

屌 垃圾祖

半格冇番個本都thankyousir啦 仲諗全格

又輸水位

2018再買祖記含撚死

唉

祖記初盤c真係伏到仆街次次-0.5c
奶過幾次野

穿左熱狗 般尼

依個真

10.5s 力保不失

根本無越位。。。

客勝客盤真係多謝你呀

都19啦
咪繼續買祖

頂埋去2傳黎
越撚晒

岩岩見祖2:3 仲有手足叫2:4 cls

咪係

獌同猁入完一球停撚哂，下半場快手入多幾球呀

如果冇頂到就冇事
仲以為絕殺

猁獌下盤

個紅牌殺左角大

留名睇斷猁

讓咁深都買?

換左阿朗 停晒屍

高水

雲加今日玩正手 ？

般尼3:3拖肥

祖記場c未派 想入獌9.5b

不了 跟左kai蛇

利20

卡數88

利曼

利 快入

主場加找咭數攻又唔掂守又唔掂

咁曼聯呢

又係死都唔開半大下半埸一開即入

利正氣過曼城.....

鏝呢！

想哭了

水晶肯入未

曼城3:1ok?

利快入

問丙朗攞翻

查爾頓反杯啦

0:0 cls 1球都無

鏝 獌 紐

雙曼都是伏

雷丁cup

水晶宮我屌你老母入波味

垃圾曼聯好入波啦

唉屌
鏝 獌 熱 紐

得熱正常

Mc點攞聯賽冠軍，廢到咁

曼利入波呀

水晶 12射 1中 屌又買左盲人隊

好想要般尼ng

曼城比一球我

曼徹斯特禁屌

熱狗聖誕快車不嬲往績好

入波先得㗎
禁屌冇

上場對鏝 5射3入球 屌你老母今場冇帶眼鏡？

曼城仲少射過李城

點解我會買呢隊

哈仔

鏝城jump

呢隊曼城唔掂

針得
呢隊真係曼城嚟？

水晶半格都好呀屌你

利物蒲冠軍cashed

獌對定 水晶對家穩cash 信上場嗰d去驗腦ok?

利曼繼續入啦

鏝子快刷

下場

熱31

點撚樣呀最聯

水晶 曼 利

利物浦冠軍派左了

鏝城真係回塘鳥 唔入俾人入啦

唔會連輸八個盤咁戇鳩

以後唔撚買祖狗同鏝狗

鏝係咪比人燈到唔識入波 ，呢隊唔係我平時認識既曼城

射精宮入未

啲踢法比人睇穿哂啦

進攻足球屌你老母 對隊勁小小就拉龜

好廢

精工真係幾廢喎屌

買獌同水晶既驗腦未

曼聯廢撚到得1粒？

查爾 11

雲加全中

水晶屌你老母

叫到唔想叫

曼聯點撚樣呀

精工係
曼城就等多陣

利曼全格ok?

比人屌到標屎水

熱刺 刷角啦

獌都係

鏝城點撚樣啊

靜撚到 入波未

2-0 Man U

曼妹到

曼2 0

垃圾鏝 歐聯出局啦

我曼Goallllllllllllll! 比多粒全格可以嗎？ 愛你

49000 goal

獌2:0

曼 嚟多野

博格巴 goalllllllll

妹先入到？

我曼全格

水晶入未屌

亞視入未

曼城禁屌

鏝 紐

獌串咗水晶

我助攻

垃圾城唔屌了 今年低你拎唔到

我都想知

全針了 原來今日係馬會大勝日

有撚用

哂9氣啦 贏唔贏到都成問題

獌>鏝

熱4-0

熱40

YES

有撚用咩

熱勁到

要相信

4x1 斷熱狗 屌

下半未起過腳

話左456

熱又主其他？

5404 26-12-2018
22:39 過關
5X1
角球大細
角球大細
角球大細
角球大細
讓球
星期三 18 利物浦 (主) 對 紐卡素 (客)
大 [13.5 個] @ 4.10
星期三 19 李斯特城 (主) 對 曼城 (客)
大 [11.5 個] @ 2.25
星期三 20 曼聯 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
大 [11.5 個] @ 2.33
星期三 21 熱刺 (主) 對 般尼茅夫 (客)
大 [12.5 個] @ 2.68
星期三 40 高雲地利 (主) 對 查爾頓 (客)
客 [0] @ 1.89 $500

$500.00
上呀刷角吧

斷垃圾曼城

熱ng

曼利全格goal goal goal

晶宮入未

熱串般尼串水晶 想驗腦

鏝-5c
水晶-4c

差D輸埋垃圾曼城....

曼城驗腦區

水晶球球都飛機玩完

諗住最穩水晶

買熱冠軍好過垃圾鏝

熱狗 食左咩藥 勁到

李城入多球好過

雷丁

23:00 62 熱刺 4-0 般尼茅夫
30分鍾7連角得唔得

17射1中

域咸

利曼快全格

李城唔該幫我贏撚埋佢

李城ng

鏝

扑升day輸到 底褲都當埋

你入波咪得

鏝求你

鏝上盤開到我請哂全po飲喜茶

留名

點解我買撚左鏝即場大波？

走硬數既承諾 你話個天點開比你

垃圾茶

屌你老母水晶宮

唔要喜茶

mc 1:1 有4.5s買

成個波po等緊你呀水晶

鏝踢緊乜撚野

水晶19射0-0

驗腦

18射1中

屌，猁狂攻仲未入多粒

係都收根杜腩

進攻足球 我屌你老母

鏝都唔刷角

鳥甸今場開10.5

水 0.5/1 有無同路？

送$$$$$

接球波都接唔好

富咸和李城 鏝？

雙曼冰角

水晶一球都冇頂實區

23:00 68 熱刺 4-0 般尼茅夫
20分鍾奇蹟7角

熱狗4:3 叫爆區

曼城幾時執笠

拖肥4球

曼城好撚廢

下次

Sturridge!!!!!!!

屌你阿古路發夢

慳返啖氣啦

上場半1定2 gel到上火星

我代表cardiff 同大家講聲我地gel先 對家玩緊盲人足球

5:0

05熱

利-1c

熱5-0

追熱刺NG仲好留番D錢

鏝贏水晶贏兩個100

5-0

熱狗兩場夾埋入成11粒 食佐春藥？

熱刺差不多射親門就入

要下盤好心買曼聯啦

水晶屌你

好

水晶宮到底係點贏鏝

鏝3-1派iPhone
4-1派Macbook

ok me

依加鏝都閪閪地

sane仲推多下.....要比啦係推果下就..

找卡數ng

般尼5:4 ok?

3-0

曼30

我曼3-0

下盤買佐 茅夫 紐

我曼!!!

鏝呢 屌你老母

魔性

精工ng落左飛

估唔到係曼聯救我一命

成班25

mu 3:0

屌水晶0:0 jumped

熱ng有2.48

猁入多粒 求你

鏝城屌你老母成隊空難啦

利x曼x李城

晶宫中柱

蛆記嗰場派錢未

今晚仲有乜好野

獌踢走摩連奴真係咁正氣

買左鏝想驗腦

普巴真係食屎狗黎，之前擺明hea踢

水晶贏派1個100

利goal!!!

我買咩鏝客勝

利30

鏝城唔入俾人入啦屌

英超正氣波

利x曼x李城叫糊

買水晶既人book咗驗腦未

羅馬？

利串李城

Sor

深盤得鏝閪我都買得中

列強都炒人地
鏝

利 熱 曼 愛 4串一 gellllllll

唔知車同阿仙奴正唔正氣呢都

死獌狗 比多角啦仆街

鏝都唔係列強

水晶唔贏 就降落英乙俾狗吊啦

紐卡素快入一粒

屌英超0:0都買得中 點賭

So b放新人

證明鏝要收皮了

岩呀 地底泥

鏝城會否絕殺

射精dllm

正式宣告
英超冠軍利物浦

曼城降班未

避深盤買咗精宮 你老味

刷多4 角

利獌熱盤爽到

利熱獌主場正氣

11c未

利3-0上盤係咪有人派錢

2-1

2:1鏝

鏝輸埋

好波鏝

李城贏埋

鏝21埋

英超上盤易到，淨係買咗曼聯

輸埋訓先

鏝聖誕又撚賭仔

我正式宣布 利記冠軍

曼城又輸

哈哈 鏝

李城ng送錢

買定利冠軍算 鏝城

利曼李城穩了

鏝連李城都贏唔到，廢撚到

李城2:1

主盤日

呢隊永遠唔敢賽前買

逼害哥狗

水晶

鏝又輸

手持鏝同利3.5s

or inter law

睇黎哥迪奧那都要走

二次買李城win都夠去旅行

人入唔切我屌

利

唯一一隊作客深盤

鏝又想做25 ？

卡迪幫手刷兩隻角喇

鏝真係輸開有條路

爽到

點解我會熱穿般尼穿水晶

落域治yak屎啦

23射1球都冇屌

買咗李城第二球

仆街精宮 爆我細角又輸埋盤

第三球先啱

正氣猁

支持Inter

取消關註

水晶屌你咩

買少少烏甸先

利4:0

屌你老母死獌狗 比多c啦

我竟然飛走利記揀曼城

熱，獌，猁

精

屌你老母晶宮

水晶俾球 快

輸撚死

鏝角細平安鐘

居然會買鏝 要驗腦

26射0入

鏝城果場入多粒先

我買水晶ng 希望唔好出事

屌你獌

鏝咁強陣都輸

咁正氣都輸?

買般尼 水晶 要驗腦

鏝有角未

李城串利記爽到

MU 31

Cardiff gel

水晶刷咁多c比佢入啦

Wakaka

比水間鏝害死條6x1

曼咁都放半格

獌快入多粒 要食全格

鏝抵輸唔刷多啲角

DDG又無cs

平時比人絕殺多 水晶有冇絕殺呀屌

屌呀曼無啦啦又嘔半格出黎

仲話要加人工

鏝rc

岩岩見睇到 11隻

屌你鏝城輸撚左俾人入埋啦

白禮頓？

羅馬 妓 軌

跪求曼聯10角

中到派頭2個100

鏝城送英超俾利物浦

頭先有球諗住入硬又比佢救到

有咩所謂 都收皮架啦

世界級中位數

拖連奴

獌食唔到全格

死仔鐘斯

隊隊都全格 得呢隊賤種

補得3分鐘 玩完

5X1差水晶...

大夫真垃圾黎

星期六又作客

水晶去死溫

快d入多粒啦屌

垃圾水晶

死曼狗嘔返半格出來，屌你老母

哂靴好狼

曼城啲牌就贏曬

好地地買熱 痢咪食晒全格
走去買獌

1001

半格

1000

在